#Arduino
<p>Per il testing utilizzo un arduino, inizialmente solo come seriale in Loopbak</p>
<h1>TODO</h1>
<ul>
<li>Emulare la matrice DONE</li>
<li>Aggiungere uno shermo per stampare lo stato DONE</li>
</ul>
